{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075658?place[place_type]=GID&place[gid]=1075658&place[latitude]=36.8134685026&place[longitude]=126.1570406775&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 씨앤스타"
    },
    "text": "忠清南道泰安海岸の国立公園内の白里浦に位置するシーアンドスターペンションは、白里浦海水浴場の波と松の香りを満喫することができる場所です。 ビーチと森が両側にある静かで快適な環境で休息を楽しむことができます。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。 ペットと一緒にいるペンションですが、同伴人数の追加及び入室可否は事前に連絡が必要です。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊と未成年者の宿泊が禁止されています。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えるような行動は控えるべきです。 周辺の観光地としては白里浦海水浴場、万里浦海水浴場、千里浦樹木園、儀項海水浴場、雲浦海水浴場などがあります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、宿泊可能な客室の種類と基準人数も提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "シーアンドスターペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "シーアンドスターペンションは忠清南道泰安海岸の国立公園内の白里浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シーアンドスターペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "シーアンドスターペンションでは白里浦海水浴場の波と松の香りを満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "シーアンドスターペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "シーアンドスターペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することができますが、同伴人数の追加及び入室可否は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "シーアンドスターペンションの客室利用に制約はありますか？",
            "answer": "シーアンドスターペンションでは青少年の男女同室での宿泊と未成年者の宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "シーアンドスターペンションでの料理はどのような制限がありますか？",
            "answer": "シーアンドスターペンションでは火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "シーアンドスターペンションの客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "シーアンドスターペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には白里浦海水浴場、万里浦海水浴場、千里浦樹木園、儀項海水浴場、雲浦海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "シーアンドスターペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "シーアンドスターペンションのチェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "シーアンドスターペンションで利用できる客室の種類と基準人数を教えてください。",
            "answer": "シーアンドスターペンションでは宿泊可能な客室の種類と基準人数を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 563
    }
}